香港警察名列亞洲前茅

講緊人工，同人數比例
新加坡人口少香港少少，但警察人數只有7千7百個，得香港既4份1
人地罪案率一樣咁低

香港黑警人工又高過人，人數又多人9條街，又唔見得做得特別好，即係效率好低
政府洒咁多納稅人錢養咁多垃圾做咩？

唔圈養多d奴隸家畜
點制得住有自由思想既人

如果唔係，低端人口點向上游呀

學歷最低果浸
但人工就係三大畢業叻果浸

新加坡有軍隊
所以警察唔使太多

香港嘅主要力量係警察（以前解放軍只係做樣）

所以從數量就冇得咁比

證明罪案率同警畜數無關
亦證明一早招攬咁多警畜目的就係為左鎮壓示威

香港多遊行 遲啲無哂遊行都唔知點算

monkeypore呢d獨裁國家就算9數啦
佢有幾多蓋世太保唔通又報埋比你聽咩
一地順民，仲乖過R門

公務員系統係一個好大既酬庸制度
就算你有d諗法，你都多左一樣嘢顧忌

班狗人工咁高其實係70年代港英想高薪養廉
點都冇諗過入得去個班其實係社會上最垃圾個班

香港治安好有好多理由，點都輪唔到關警察事
1. 東亞人本身就比較守法(中國人除外)
2. 香港高密度多天眼難以犯罪
3. 香港人普遍富足，無需犯法

政府絕多數中低級職位都無黑警起薪

文職位 (除ACO) :
有暗盤，好少人有得見，外加內定位
外加好多要專科，寫中五但請大學生

黑警:
yijin 無暗盤，夠黑心，夠勇敢打人就得
人工拎緊半專業人士以上人工

人地係招募d守法嘅人去做警察
香港係招募d犯法嘅畜生做警察

山寨王想擁兵自立